覺不覺可以用迷坤同反坤哥黎代替IQ TEST

迷坤 = 高質聰明
反坤 = 社會垃圾